唔好再放負 冇人會聆聽你一世

一開始你同佢地傾訴
可能佢地都仲會聽 係真心嘅
但日子一耐
佢地就會覺得你好煩 自己攞嚟
然後慢慢離你而去

本身都冇人聽

放唔係問題
放完唔解決仲要放黎放去都係三幅被
你唔煩我都厭悶啦
你當我社工咩屌你老母

本身都無人聽

放得多
Feel到人哋冇耐性聽
就自己收皮